班泛民左膠成日話人分化個遊行，咁班佢地咪又係分化緊其他市民既和平行動？

你地自己行咪自己行囉，人地做乜關你撚事咩？